劉細良開緊live，大家上去攻陷佢啦

佢做過啲乜衰野

不了

屈人